覺唔覺林家謙把聲好特別

唱法同把聲都好正

唔覺

覺，但ching把聲好好聽 樂壇欠你個交代！

岩岩自學唱歌無耐

又係你... 唱首生日快樂黎聽下 睇下會唔會唔啱key走音

實不相暪 我毒到無唱過生日歌

你隻兜圈簡直經典聽你唱歌人生享受

果陣未學唱歌

都唱得咁好，你應該出道的

仲練緊基本功

由兜圈到追唔同cover，再到今首下一位前度我全部都好中意
其實我想問…… 你有冇女朋友？ 好想認識你

無 想專心唱歌 好高興認識你

覺同埋佢啲歌啲旋律都怪得好好聽 今日先試唱完一人之境

邊度有得唱一人之境

D旋律好特別 好襟聽

清唱..

標題睇錯咗係林家聲

林家棟

特別難聽
啲扭音唔知做乜鳩

快d 入group la 好多人好期待你入黎

我都覺，好做作